依家都仲未收到$10000

係咪人生已完

你果然弱智
$10000話明6/7派你都無

開始懷疑自己當時第一日有冇申請過

唔派弱智

玩完 真係冇

我都係

點解仲未收到嘅

me 2

仲未有